男朋友話佢上tg叫雞group係齋睇唔叫

同埋上牛牛app都係齋睇唔買
信唔信佢好

同我一樣

連登都有好多cd rom 齋睇唔回

我比人係建興捉到都話齋睇無屌

點解你條女會喺建興

錦鯉去邊度買

你男朋友實有叫雞啦，快啲分手

樓主男朋友：去建興齋奶西無屌

咁佢有冇喺牛牛買股票

打羽毛球啫

This is gay

正股係銀行買囉
期貨係其他證券

點解唔喺哂證券行買
銀行食水極深

我去叫雞都係齋睇冇插

我去插女都係齋入冇射

因為間證券行買股票佣金好貴
係最近唔知搞咩先免佣
我就廢事轉番D錢

用ib la
小數怕長計

都無買啦 由佢先